疫情令海洋公園營運更嚴峻 須及時獲緩助

執柒左佢喇

據悉10月已經開始爆發,瞞到1月頭先放風,2月已經搞成咁,其實個菌應該經歷咗超多次基因序列突變!

濕星野行撚埋一邊啦

屌你而家咁既情況仲好意思講搬款

起隔營好過啦屌

轉做隔離區

垃圾執柒咗佢啦

香港又有歷史古蹟俾政府拆喇 嘈過石獅子 深水埗警署嘅人去咗邊

果度唔近民居拎嚟隔離啦

咪不推文睇完算囉
等一日上連登呀？

關我能事

106億俾連登仔好撚過啦

拿錢買口罩仲好

大劉個仔做副主席
大劉咁多錢咪自己出

自由市場而家又唔見左喇

海洋館過夜

過山車隔離

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

我要真雙普選

冇錢咪收皮囉 資乜撚嘢助

執柒左佢啦屌你老母

個100億拎黎買口罩呢類防護裝備仲實際啦
比你個垃圾公園有撚用咩

啱啱又話自由市場

正乞衣

執柒佢
畀106億咪一鳩樣
幾年後一樣執笠

無口罩市民都好嚴峻
有無及時緩助？

自薦做隔離啦，全香港會感謝你

咪係
佢去少次旅行 咪有100億囉

屌那媽仲想趁火打劫, 執柒咗佢啦

普通人省d使去少d日本都買到樓啦
劉鳴煒省d使咪買到海洋公園

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

劉嗚偉佢去少幾次日本咪可以救返海洋公園囉

連埋隔離警察學堂，拎黎做隔離營
你有貢獻喇，要撥款都自然易d

叫留公子私人注資啦

唔撚想再去

海洋公園酒店做隔離

移平 起獨立屋

金蛋金雞生蛋都唔使做
得海洋公園可得天下

我諗佢係想叫支那公園行埋一邊

改為臨時隔離營 合理

執左佢啦

執晒2個公園
d錢比晒醫療應該沒人會反對

執左佢啦屌

都冇人會去 支那都唔撚屌你啦

口罩係由自由市場控制，咁海洋公園呢？

主動自願轉做隔離營
海洋公園幫正苦排憂解難

劉嗚偉做主席... 一個月省8000$都買到樓 海洋公園一個月省幾多得呀 你數口咁醒

原來副主席係比左個二世祖做

只可營運至年底 但依家唔開 咁咪即係無問題

行撚開啦你

最多比返租海洋公園

執撚柒佢啦
驚冇資金營運
你宜家都唔開門啦
仲營咩柒運姐

原來劉鳴煒做副主席
唔怪得就執咁款
睇少次戲去少次日本迪士尼入多幾次海洋公園自己谷恆佢啦

做隔離營ok喎

佢係副主席就更加應該執柒左佢啦屌喇星

拎黎做隔離營啦

明明禮賓府隔離有醫院做隔離
藍絲醫護又可以住禮賓府
隨時同林鄭講最新情況
唔係一舉兩得咩

依家咁嘅時哂，我俾啲錢醫護用好過。攞親都憶憶聲重要唔係招呼香港人。一係執咗佢，一係自己諗掂佢

你唔係好叻嘅咩劉公子

呢個時候仲問人攞錢搞呢啲野傻撚左呀
佢老豆咁有錢叫佢老豆借比佢囉

封左 海洋公園站駛唔駛改名

海洋公園應該及時執粒

轉隔離區啦

垃圾公園

我相信海洋公園絕對有能力令大劉破產
做隔離營啦

停屍間

當年盛智文搞到有聲有色
到之後就一腳踢開人俾呢條友上
而家出事要我地執手尾
痴線死遠啲

變隔離營情況或會改變

執咗佢啦!

執柒咗去啦
交番塊地出黎

我覺得要執都執迪迪尼先啦

昨日因

今日果

執7佢啦

開口罩廠實際啲

自由市場呀
政府點可以干預呀

癲撚咗呀佢

拿 佢有成個area喺山上面，遠離民居。
好適合做隔離區，仲有個冰極天地(企鵝)可以做停屍間

做隔離營

呀劉副主席 你睇少D戲 去少幾次旅行 咪救到個公園囉

叫大劉注資啦

執七咗佢啦，撥你老母款咩仆街

我好短視，呢個時候仲講玩，第一個惹病佢

執柒左佢啦

而家上演緊真人版哈佬喂

救間垃圾不如拎筆錢黎升級醫療系統仲好啦

幾時執？

大劉個仔做副主席???
佢何德何能???
除左含住金鎖匙出世 佢做過D咩?
青年事務委員會 搞到依家青少年咁樣(藍絲LOGIC)
重好意思沖出黎話要幫乜幫乜?

快撚d執

全場貼黑警死全家揮春即刻大把人入去玩啦on9仔，你親共就抵你執笠。

屌你老母呢啲時勢邊個去呀！呢個議題一啲都唔急切，你咪叫啲人放無薪假囉

執柒左佢啦 垃圾

如果係大劉就有機會令海洋公園起死回生

可惜唔係

比錢你咪又係開唔到門做生意

執7左佢啦

執柒咗佢啦，細個去都唔係咁嘅樣
都冇曬童年回憶啦屌

wfc

做大種乞衣仲要催 支那人習性

主席係紅底奶共政協 副主席係離地二世袓仲要以為自己好有料果隻 一係改組個董事局一係執柒咗佢啦

屌你老母 包賺架?咁不如比我做主席啦 都一鳩樣啫

執柒左佢啦
100億夠培養多幾多個醫護呀

肺炎打到黎喇 仲海洋公園

政府角度：海洋公園唔死重要過封關

再多一百億,ok?
之前賺到笑30000一日人流
有冇同香港人分享？

海洋公園攞嚟做隔離營最好 達離人煙

拆左個門口 搞到aia咁算啦今時今日仲咁守舊

根本就政治酬傭
執柒咗佢啦

將海洋公園改嚟做隔離營

Good idea

直接將隔離營安喺嗰度

留返啲錢好過啦

垃圾

唯一生路

做隔離營咪快啲有得援助囉

執撚左去咪得囉

改造武漢肺炎集中營咪得

三張嘢仲叫自己青年個個？

中國人：正 好多野味

點解唔係須及時結業

對面就係黑警學堂

變野味?

須及時執笠

到底林奠筆錢係比佢吊鹽水定係擴建

燒

你咁叻咪自己搞掂佢囉，
喺到添煩添亂

Push

唯一出路

果度咁遠，做隔離區就岩晒啦。
反正而家都暫停運作啦。

執撚柒咗佢啦

咪 L 干預自由市場呀
政府自己講架......

下，你搞唔撚掂個公園關我撚事？

海洋公園喺香港水深火熱之中出嚟添煩添亂

已被中央接管，就該問中央。

借100億條件係封場三個月隔離營成件事觀感好睇哂

呢條友理財唔係好有心德嘅咩？乜搞成咁？

執左佢啦屌

劉鳴煒咁撚有錢，自己搞撚掂佢囉

新起左座酒店唔好浪費

執柒咗佢啦

係

轉做隔離營啦

又地方大又遠離人口又多樹夠清新

咩時勢仲海狗公園

係

垃圾海洋公園
隻威威司令劏撚左佢啦 食野味

屌你老味，執撚左佢好過啦

贊成撥款 改建成隔離營

租比政府做隔離中心囉

有病嘅大陸人可以去海洋公園隔離，咁唔係歧視啦！直情當佢哋貴賓！

疫症當前特區政府更加要慳d使！一於cut咗呢筆比海洋公園嘅錢嚟救香港市民啦！

執唔緊要，保護好啲動物

想買市場都無呀

你老母咩，係都拎錢買口罩派啦屌你老母劉鳴煒。

真係弱智
呢個時侯人命點都緊要過個過氣公園
攞100億去support下班醫護仲好

岩哂啦，依家咪唔營運

又唔駛交租
又唔駛養咁多人
開番都冇人幫親
要咁多錢做乜

做唔住咪執柒咗佢囉
有咩理由一間私人營利企業要由社會各界贊助先做得住

我心感興奮

做隔離營先

抵撚死呀屌你老母

Sorry

源源不絕南下嘅肺炎病患者就係拯救海洋公園最好嘅方法。

做隔離營咪得囉。

收支那租

起了新酒店都冇人去

荔園執得
海洋公園就唔執得
加埋迪士尼
年年蝕錢
政府畀錢
我都想開間主題樂園，吸引人流，振興遊遊業
賺錢我袋
蝕錢政府畀
只賺不蝕生意

拎黎做隔離營啦, OP 萬豪酒店都有百幾間房

Who cares

package 原來係副主席
唔怪得會經營不善

轉做隔離營 今次所有費用你包底
防疫有功或者可以批撥款畀你
但你去埋我嗰份

關我撚事咩死乞兒 知唔知醜呀

100億起醫院 訓練醫護好過啦

海洋公園收皮啦
Wfc

劉仔最無資格講野
成日扮哂年青主流意見
食屎啦離地到

屌你老母邊個緩助我呀

撥款將海洋公園改建為隔離營

good

執左佢，海洋主題過氣，

做隔離區 問返政府拎錢囉！

口罩唔夠: 不干預自由市場
op做唔住: 要出手救 大家都唔想佢執

死撚開啦屌你老母，執柒佢拎黎做隔離營咪幾好囉。啲仆街支那人入境香港免費直送樂園玩

垃撚圾，又唔識轉型，又單一
抵撚死啦

是咪傻撚咗人死哂仲有鬼人去咩

叫大劉捐

放返啲土地資源出嚟
或者轉做廢棄樂園景點

生晒鏽嘅過山車
撞毁咗嘅滑浪飛船
真係意外死過人嘅鬼屋
冇水未起好嘅水上樂園

佢做副主席，唔怪得海洋公園搞成咁

改做隔離營

南區隔離營
正式啟用!

係喎爭啲唔記得咗全香港最適合做隔離區其實係海洋公園

用黎做隔離區咪比囉

大家一齊同心協力 問候海洋公園老母好嗎 ?

自由經濟，自生自滅啦
on9支那公園

去淘寶賣多啲平價飛囉

收嗲啦好心，本來動物就唔應該困係咁細既環境生活！

鐘意入去睇水瀨都咁話

一早講撚左啦

用啟德嗰個無人用既郵輪碼頭 做初步隔離集中營
政府徵用海洋公園 & 迪士尼公園酒店畀醫護人員休息
3 個地點都遠離市民 地方又夠大

汁9佢

賺個陣唔比d優惠香港人？屌你老母

契弟劉唔自己注資/援助海狗？
Dllm

DLLM

比市場淘汰

因為蝕大錢
所以要香港人埋單

依家就鏟平左佢起個地神山同風神山隔離營啦

執咗佢囉

上海都關 香港就收一收皮先喇

酒店做隔離中心 問政府拎錢 我唔反對

好喎

無可否認係香港人集體回憶
要撥款就唔該拎啲誠意出黎啦
例如香港人半價 公開咨詢未來設施 免費請基層小朋友及其家人去

蝕錢就用香港人錢
賺錢時有冇派過錢比香港人呀？

做生意唔會蝕
咁我開都得啦
洗撚比你班垃圾開咩

乞衣公園

劉生係可以用自己名義俾錢的

唔係已經停止咗開放咩仲要營運啲乜？

去少幾次日本咪救到公園囉

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊

就算疫情過左佢咪又係繼續蝕錢

執柒左佢啦 仲俾百幾億佢吊命 啲高層袋晒啲錢落袋然後咪一句搞唔掂最尾執柒左佢閃人

仲好，係正警犬訓練學校